成立中華民國香港市

依家黑警治港
要保衛家園成立民團同最好連結台灣
將勇武派改名做中華民國香江民團勇武縱隊
一來係刺中中共死穴
二來出師有名中共港共黑警係反賊
三來分分鍾逼港共行緊急法
更有可能令美國支援

青天白日照我城！！！
出師有名殺反賊！！！

乜L野 中華民國香港市呀 你有病呀

黃花崗起義，又稱第三次廣州起義、辛亥廣州起義、三二九廣州起義、黃花崗之役，是中國同盟會於1911年4月27日（宣統三年三月二十九日）在廣東省廣州市發起的一場起義。這場起義於1910年11月13日在檳榔嶼會議上由孫文提出，並由黃興主持籌劃。1911年1月18日，黃興在香港成立起義統籌部，以趙聲為總司令，黃興為副總司令。初定日期為4月13日，但由於武器裝備尚未到位、溫生才自行刺殺廣州將軍孚琦、策應起義的新軍即將於農曆四月初大批退伍等多種原因，起義時間最終被推遲至4月27日，即農曆的三月二十九日。4月23日黃興趕赴廣州成立起義指揮部。起義原計劃配合新軍、巡防營和巡警隊，以十路進攻路線奪取廣州城，並進一步推動全國範圍的革命。但此後起義信息泄露，起義指揮部被迫遣散大量人員，原有的攻城計劃轉為刺殺計劃。4月27日起義正式爆發，原計劃的四條進攻路線因姚雨平、胡毅生和陳炯明按兵不動而僅剩黃興一部130餘人。起義部隊之後攻入兩廣總督署，發現兩廣總督張鳴岐已經逃跑。水師提督李准的兩個防營隨即前來鎮壓，起義部隊在隨後的巷戰中被衝散，大多被俘或陣亡。關於起義失敗的原因，黃興認為除了武器裝備運輸緩慢、溫生才刺殺孚琦等意外事件之外，姚雨平等人貪生怕死，不配合起義為主要原因。而姚雨平等人認為自己只是支持起義延期，並非貪生怕死。

自我降格...

中國民國香港！

我要獨立既話仲點解要加個中華民國俾自己?
中華民國枝柒旗都係叫緊Republic of ChiNa 咋
支那?不了

夠鐘食藥

On9 無藥醫

大中華膠

p牌仔收皮啦

大中華膠不了

對trump玩清朝債卷呢單野，我特然有個奇想。咁係唔係如果英國佬話，中國違反聯合聲明，香港變返殖民地而變成聯合國共管既地方個體，咁然後香港申請成為清朝嘅法定承繼者，並且承認所有債券，咁中國就變咗係香港既一部分，而中國應該回歸香港？咁大陸咪可以變成一個民主國家？ 咁台灣咪可以和平回歸？

係要搞大陸回歸香港！

唔消滅個班共產民族主義者，乜野都做唔到
唔知各位記唔記得有一段咁既歷史

德國：奧地利係屬於德國>德奧合併
德國：蘇台德地區係屬於德國>食左半個捷克斯洛伐克
德國：但澤係屬於德國>食左成個波蘭

中國：香港係屬於中國>？
中國：台灣係屬於中國>？
中國：南海係屬於中國>？
西藏？新疆？

未來

沖縄係屬於中國既「附屬國」琉球>？
日本有好多華人>？
有士兵係中印邊境失蹤>？

推
一定要名正言順
根本獨立第一步要咁行
連結台灣民國正統反攻中共
第二步就分化各省獨立類似蘇共解體
第三步打勝仗成立中華聯邦
第四步公投或武裝獨立或自治政府

雙十國慶

有個中字都唔開胃

既實已向國際宣佈『《中英聯合聲明》不存在…』；則相關一切完。
香港繼而的一切，不言而喻！任何一切相關法、理、據均在我香港！